Contract role 比人係入職前terminate

話說係咁
之前有間公司請contract role而小弟亦面試成功被招聘
3星期前簽咗contract
下星期on board，今日我被告知佢哋唔再需要呢一個position。
有咩可以做？

如果份約係寫簽嗰日生效、下星期開工, 你就可以要佢賠代通知金

如果份約係開波嗰日先正式生效, 又冇特別寫明通知期
So99y

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢話會賠一個月
無得fight 多啲 right?
Thanks!

肯賠一個月已經9成9合法
除非你係啲咩大人物公司董事長啦

拿拿聲搵過份工

肯賠一個月就多數都冇架喇

肯陪一個月比你仲想點

咪就係

唔明點解可以賠錢

要諗下我已經辭咗職
無啦啦比佢搞到我變咗無業